八星期夏天減脂計劃

雖然我知唔會有乜人睇，純粹係想貼出嚟作為推動自己減脂嘅動力。同埋希望各位巴打可以摧促小弟

week 1 : 體重85.6kg

開頭減脂都未算係辛苦，純粹係開始食得clean啲多左好多高蛋白質食物同埋少油。小弟暫時都係保持住一星期練六日，休一日嘅節奏。加埋最辛苦嘅一星期做二到三次cardio。依家先去到week2，之後得閒嘅話會上嚟update下

你現在聚腳於全港規模最大同性戀討論區

而家體脂幾多??